[一人N個] 分唔到屋邨位置

藍田邨 興田村 德田村 廣田邨 平田邨 安田村 啟田邨
康華苑 康田苑 康逸苑 康雅苑 康栢苑
點記

青衣果堆長乜長物

長康 長亨 長宏 長青 長發 長安

唔夠多

顯耀邨

葵芳果堆

我住德田

天水圍個堆

其實我到而家唔知
安達 寶達 安泰呢d

天平邨表示唔知點解會係天字頭

厚德邨係邊？

天平山

道德撚心中

連登

馬鞍山成堆錦X

開頭以為寶田係寶林附近

杏花邨